想同反車班契弟講

1分已袋，理撚得你

樓主快出分身推post！

佢瞓緊覺

獌黑3 分
車黑得1 分
廢唔廢D

想講大家都冇黑，好公平

主要係想笑反獌當無事發生過